你今日可以否定殺警殺官 但將來必定會發生

今日發生緊既野 5年前無人估到會發生

今日共產黨話你知 佢地絕不讓步 立埋你23條

你今日可以同殺人割席 唔係你知道無用

只係你唔希望做到e步 但將來關鍵時刻黎到

你得兩條路揀

港共死 或者 香港人死

無死人既革命 根本係一個笑話

直到今日 死既只有香港人 革命車尾燈都見唔到

如果你確定你終身唔支持殺警殺官發動全面戰爭

繼續 只流血 不革命 一心靠外國助攻

咁你執埋包袱走啦 你唔會救到香港

無謂再為香港操心

人係生 地係死 有香港人既地方就有香港

唔好亂講野 推一推

亂講？驚閪？

友情提示：
今日係山口二矢殉國既日子
你做好七生報國既準備未？

話說朋友今日平民裝束行過一班克警身邊

佢哋好放鬆亦毫無警覺

對朋友毫不警惕。

克警克警 你哋要專業啲呀。暴徒無人性㗎

禁制令

咁撚驚移民啦 講野都要驚 咪話自己支持民主

驚左5個月都無事，唔會再驚

黑社會博士今日都仲平平安安zzzzz

偉人就此名留青史。

有句說話 叫粉身碎骨

習甴平可能無讀過書，唔知原來粉身碎骨出處

正係一位明代抗爭先烈筆下。

讀于謙《石灰吟》，

千錘萬鑿出深山，

烈火焚燒若等閒。

粉骨碎身全不怕，

要留清白在人間。

source

國父一百年前已經做緊
大清第一暴徒 孫文

重博士？

打左五個月 死的都係自己人，對方零傷亡。咁叫革命？叫自殺咋！